<resources>
    <string name="app_name">The KILLER</string>
    <string name="numNbrJoueurH">1</string>
    <string name="textNbrJoueurH">Joueur Humain</string>
    <string name="numNbrJoueurIA">1</string>
    <string name="textNbrJoueurIA">Joueur IA</string>
    <string name="regles">Vous devez faire a tour de roles avec un ou plusieur lancés de 5 dés,\n
    un score de moin de 11 ou plus de 24 pour tentez une attaque sur un des joueurs ennemis,\n\n
    11 et 24 piles vous fait gagner un lancé de 1 dés de vies.\n\n
    Entre 11 et 24 vous perdez la difference entre votre score et 11 ou 24, suivant du quel il est plus proche.\n\n
        Vous lancez les 5 des puis vous choisisser 1 dé (minimum) ou plus avant de relancer les dés restants.\n\n
        L\'addition des dés gardés donnent votre score\n\n
        Un calcule sur votre score peux vous donner droit a une attaque de valeure égale a la diference du score et 11 si le score et INFERIEUR a 11 et,
        la diference du score et 24 si le score et SUPERIEUR a 24\n\n
        Si une attaque a lieux vous devrez choisir une CIBLE parmit les joueurs en vies.\n\n
        Vous lancez ensuite les 5 dés et gardez tout les dés de la valeurs de l\'attaque qui a été calculée,
        puis vous relancez les dés restants jusqu\'a ce qu\'il n\'y aient plus de dés de la valeur de l\'attaque, ou que tout le dés soit gardés.\n\n
        L\'addition des dés gardés sont egale aux DEGATS que subit la VIE de la cible.\n\n
        Le dernier en Joueur Humain en vie gagne la partie.\n\n
    </string>
    <string name="InfoPseudo">Saisir votre pseudo.\n\n
        Le nombre de joueurs Humain controlés par vous à tours de rôles.\n\n
        Le nombre joueur IA contrtolées par Killer.\n\n</string>


    <string name="score">SCORE\n</string>

    <string name="tourJoueur">Joueur\n</string>

    <string name="back">Voulez vous vraiment quitter la partie.\n\n
    Toute les donnée seront perdu!!\n</string>

    <string name="infoKiller1">Vous devez toucher le grand dés a gauche pour lancer les dés.\n
    Touchez un des 5 dés a droite pour le garder.</string>

    <string name="infoKiller2">Vous devez toucher le grand dés a droite pour lancer les dés.\n
    Touchez les dés de la valeur de l\'attaque pour les garder et relancez les dés restants.</string>

    <string name="garderD">Voulez vous garder le Dés numero</string>
    <string name="Dmoin1">Vous devez lancez les dés avant de pouvoir en garder!</string>
    <string name="DgardeMoinDe1">Vous devez gardez au moin un dés avant de lancez les dés restants!</string>
    <string name="infoCible">Vous devez choisir le numero d\'un joueur en VIE puis toucher le logo attaque en bas a droite.</string>


</resources>